葉國謙促讓大灣區港人投票 倡修改《選舉條例》重新定義「通常居港」

有報道引述政府消息指，計劃在下屆立法會選舉，容許居住大灣區甚至在內地的港人投票。港區人大代表、民建聯葉國謙今早接受商台訪問時，指應修改《選舉條例》，重新定義「通常居港」的意思，讓境外的香港永久居民亦能投票。

改做通常居於中國咪得

咁要改名喎，不如叫中國立法會選舉？

通常居港 ＝ 通常不居住香港

唔喺香港住都通常居港 你講晒啦

倡修改選舉條例: 指鹿為馬

唔岩你意 就修改 痴撚線

咁點樣決定投邊區

通常變一年一日就ok
計計下又唔夠
對上十年在港一天都算通常啦

唔修改；直接人大

random

修你老母
比一年你搞屎搞棍

明顯要去黃絲多票既區

十八區邊區支共派唔夠票就入果區

大灣區議員

有咩唔岩改到岩囉，屌你老母

跟大陸人大個制度的話，其實可能更好

因為法律上公民可以寫任何其他無參選公民名上選票
技術上無得DQ
到時雷霆一下，天琦、之鋒都上到

搶d五五波既地區啦

永久取消投票唔好煩啦

有得走真係好走

通常居住香港（中國）

建制唔夠票個區就分去個區，好公平的，頂多分到岩岩贏泛民一票。

唔好提港共，俾佢哋向某国輸入民主